賣港白髮女老而不話：就算出動解放軍觸碰一國兩制的制度

你點睇？
你出完 全世界仲有人信你一國兩制？

不會 打少兩隻字

幾時死